{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008544",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 더덜하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 ご予約の際、人数の追加がある場合は予めご連絡ください。追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットは入室不可能であり、関連規定に基づいて例外的に許容されるペンション以外は拒否される場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用もペンション規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間を遵守し、宿泊施設や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意してください。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、問題が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻し手続きを処理することができます。 予約料金や料金表が間違っているため、自動的に予約がキャンセルされる場合があり、再度予約することができます。 入室の際に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。 入室時間を遵守してください。 IPTVやWiFiのような予約特典が利用でき、バーベキュー場やカフェも利用できます。 売店/コンビニエンスストアは近くにあり、朝食は3月から提供されます。 駐車が可能で、渓谷や海水浴場などの休養施設や体験、屋外テラスや寒渓嶺、休養林、薬水場、登山路などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数の追加がある場合は予めご連絡ください。追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室不可能であり、関連規定に基づいて例外的に許容されるペンション以外は拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用もペンション規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を遵守しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間を遵守してください。遅延した場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、問題が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻し手続きを処理することができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違っている場合、予約は自動的にキャンセルされますか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違っているため、自動的に予約がキャンセルされる場合があり、再度予約することができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "入室の際に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が利用できますか？",
            "answer": "入室するとIPTVやWiFiのような予約特典が利用でき、バーベキュー場やカフェも利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供はありますか？",
            "answer": "売店/コンビニエンスストアは近くにあり、朝食は3月から提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、渓谷や海水浴場などの休養施設や体験、屋外テラスや寒渓嶺、休養林、薬水場、登山路などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 702
    }
}